有冇人需要各區圖書館輪候籌

有頭籌 留TG

蓋清圖書館都玩埋

@搵錦滿仲快啦

tg hugo1991